休班警涉藏冰毒壯陽藥及私煙過關 被控藏毒等5罪

休班警員經羅湖返港時，被揭涉嫌藏有冰毒、含有壯陽藥成分藥丸和私煙等物品，因而被海關拘捕，其後被控藏毒、管有吸毒器具、未按規定輸入禁運物品、管有應課稅品，以及未有向海關人員申報等合共5項罪名，案件今(9日)在粉嶺法院再訊。被告繼續毋須答辯，並准以3000港元保釋，案件押後至9月20日再訊，以待辯方索取文件。

被告馬道宸(46歲)，報稱任職警員。控罪指，被告於今年4月8日，在羅湖管制站海關入境大堂一房間，管有一顆含昔多芬的藥物，而該粒藥物屬禁運物品。被告也被控在同日同地藏有少量冰毒，以及適用於及擬用作於吸服危險藥物的器具，即是玻璃管和膠樽等物品，以及管有238支未完稅香煙，並未有向海關人員申報他的行李內藏有上述的未完稅香煙。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190809/bkn-20190809223026677-0809_00822_001.html

凍野好似會誘發狂懆

香港警察情緒失控 疑因吸毒所致
😨😨😨😨

呢個休班警有啲慘
冇中央加持
做犯法野照俾人拉

又「休班」警，點解冇休律師休班醫生休班廚師呢d term？

點解公安同志唔比下面呀

佢好在唔係入中國關比人發現

大陸死刑都似

又係休班警

再次狙擊警犬
方丈真係好小器

休班警藏毒準保釋
吸毒警當差市民遭殃

警察就警察啦，休咩野?
學生又唔見你話休班
又可以拉人有筆係身，休?

喂屌你老母班無腦藍絲仲唔成隻癲狗咁出黎話海關拘捕警犬？呀sir madam辛苦喇！係咪同海關講呀